蕭生挑機胡錫進冇人講？唔怪得香港冇民主啦！

從20:00開始

代朋友post